今日我將成為17 live 首位男主播

希望大家多多g 持

民間清算師：近日團隊收到藍店代表“士多Ztore”手足留言通知，表示其生意近日有改善，希望我哋提提所有手足“便宜莫貪”，因為良知無價！

士多老闆真係好醜樣，啲眼耳口鼻乸埋一舊咁樣
支持清算師，支持TVB團隊，一齊入去派嬲

🇨🇳 Ztore士多 🇨🇳

TVB首席護法，黎耀祥
「你細個睇唔睇電視？我真係唔信你細個無睇過電視，到今時今日大個，巴閉喇，讀咗書喇，知識分子搵到錢喇，中產喇，飲杯咖啡睇法國電影喇，就話呢啲（劇集）好膠喇」

「你話（劇集）膠，我又唔覺喎」

TVB九流笑匠，阮兆祥
「雙手插落個火鍋度，不知淥死誰手哈哈哈哈哈」

呢兩條友而家做咗MYTV SUPER生招牌，佢地套「雙祥見」有好多贊助商，需要派嬲同抵制，啲師奶同廢中嘅口味真係...

1️⃣ 信興 KDK 🇨🇳

2️⃣ Nutzen 樂斯牌

3️⃣ 清熱酷

4️⃣ 卓悅 🇨🇳